【代POST】【全城Backup】政府唔俾我地安心，我地就係要安心

政府講咗會捉實安心出行翻版
安心回家樓主已經Del post，並揚言將回家下架
但唔緊要，我地可以Fork個project，將佢一變十，十變百！

咩係Fork
Fork嘅意思姐係將個Source
Code Copy 一份去自己Account，㩒個制就得
㩒多個制仲可以Host埋俾自己！
重要係完全免費，除非捉曬所有人，否則生生不滅
已經有50幾個人Fork咗，你Fork咗未!

即刻Fork
首先，去GitLab開個Account，驚捉嘅小心你Email

情況一，原Post Link未死
1. 去
2. 㩒 Fork

3. 㩒Fork去自己AC

4. 見到呢個畫面就完成（仲想Host埋請睇下面）

情況二，原Post Link已死
1. 去右上Search back-home-safe
2. 你會見到好多己經Fork
咗嘅巴打，求其㩒一個

3. 要注意最後更新為codogo b 右邊為 7cbf8135 先係樓主原汁原味版本，唔係嘅上一頁揀另一個

4. 㩒 Fork

5. 㩒Fork去自己AC

6. 見到呢個畫面就完成（仲想Host埋請睇下面）

我仲想Host埋點算！
1. Fork 完之後去右邊 CI/CD

2. Run Pipeline

3. 再㩒Run Pipeline

4. 等佢行到有Tick 為止

5. 搞掂！你終於可以安心
去 <user name>.gitlab.io/back-home-safe 就可以去到屬於自己嘅安心回家！
註：user name可以㩒右上睇到，會寫住 @<user name>

同理，你唔想冒險嘅話可以用人地Fork咗嘅 version 照用

唔係好明但係推咗先

推!

Lm

點解唔放埋上github，雙重保障

話時話 到底係有邊條法例話唔可以改寫人哋寫過嘅app？

點解我地個名咁似

安心自推

香港居民就唔好host 喇，犯法果喎，好似係。

唔係好明

GitHub成日take down repo

安心自推2

推

唔明講咩不過照推

有無svn version，最好整做library上maven

both

最穩陣就clone locally+自己set git server，clone晒落幾部機
直接UI fork，一個制就可以將所有fork一次過take down

唔知咩嚟 push 1 push 先

再推

我諗港共政府好快就會改app版面同顏色，跟住冇人update就玩完

改完班鋪頭點跟得切
改完肯定變廢app再冇人理

Done

佢捉條撚咩

如果有個qr code scanner 可以入css 改skin

其實而家大家樂大快活都自助式登記，係咪都唔需要再咁認真同佢搞

最驚佢突然話唔俾你手寫

其實用安心出行唔係咩大問題

唔該哂巴打step by step咁教

【突發】原來憲報根本無講一定要用安心出行個App

我信個App「呢一刻」冇問題
我係唔信政府喳嘛

我部iPhone 7 Plus iOS 12.4 最新個版本會出error
係咪有咩問題？

IOS 13 以上啊ching

i mean 14或以上

係喎，睇漏眼添
咁要update下部機

最憎人做犯法野
你班仆唔好推

樓主pin this
2月21號 最新Hash 為 e04d4a1e
加咗Camera fix, 同update readme
請大家留意！

蜥蜴巴有聽到你嘅聲音
Fix咗

色易巴及眾好人一生平安

可唔可以fork完改另一個名? 會唔會track到fork安心出行, 一野比人BAN晒?

係要搞到咁高調

可以轉做private

貓捉老鼠

咁係咪要再fork多次？
利申電腦白痴完全唔識野

幫推
一人一github acc
大家學下it嘢都好

push

真正做法

唔想識就fork過
但我未fork過嘢
唔知再撳fork係兩條repo定點
如果兩條就del咗舊嘅佢，好簡單

你試下就知
browser上督督督就係
唔使識it嘢都做到

用 git 既人淨係識用 github 算唔算可悲？

tui

LETS GO

記得backup埋呢個post😂

巴打保重....

IOS 點玩？

link已死

唔該巴打

個post標題無「安心出行」search 唔到好快被洗版
原來有咁正野

有無人用原link add 完去home screen 變純綠色畫面?

幫推 學IT野 支持學術討論

輕輕一推

[url]clear cache重add[/url]

有冇人用最新個版本開到鏡頭但對住個qr code冇反應，有冇人fix?

好似無問題
係唔係唔夠近

應該難D入侵犯版權
佢用緊嘅技術只有PWA、QR Code 你好難話佢侵犯咗技術
最多都係話個layout好似樣 但呢個其實好難嘈得入 世界上好多網/APP都好似樣
除非佢真係要玩 唔係應該唔會用嚟搞9你

我覺得佢最有可能係用詐騙/不誠實使用電腦告9你
最危險果批應該係用正身fork咗嘅人 要提佢哋轉用分身或者set private

佢講免責條款，我都諗緊係唔係用之前要同意啲乜乜乜
其實可唔可以寫到落曬個責任落個User度，再戴曬頭盔話唔係政府嗰個
好似 headduck 咁

雖然佢都下架咗條seed，但係佢個頭盔好似正經啲

免責點都要寫 但而家玩政治正確
就算你推哂比用家都可以玩9你

其實只要有一堆分身fork低留底應該OK
除非有人用正身比佢捉到 唔係嘅驚唔到咁多
港共最叻出口術但乜都唔做
唔好咁快就自我審查

Pin this

臨訓一push

gitlab 死左,耐心等下

原來係咁 麻煩晒